馬會電話投注

我上幾個星期網上申請咗EO更ST
跟住面試答左幾條問題 做完電腦測試之後比左張紙我
叫我下星期去做測試 想問測試日會做d咩？
另外EO更通常返到幾多個鐘？多唔多野做？